法國雜總真係唔打貪了 周圍金行電器化妝品鋪都係大69

沒有貪污 那有新中國💪🏻💪🏻💪🏻

開番東莞常平再講

調返轉，係打左貪市民唔駛課金，先多人有錢嚟香港
所以應該希望佢唔打

唔覺係咁